[一日一支寶礦力水特]各品牌Marketing PR師請入一入黎

嗱 Marketing就最食頭幾水
你學寶礦力咁做頭幾間徹支VB既品牌就實有so
等到個個都徹你先後知好覺就好自為知了

後知後覺既人好撚蠢
寶礦力走在最前

除非你好大運動量
否則唔好每日一枝呀
不過做gym練氣就另計

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

今日寶礦力基本上係全香港免費廣告
落TVB廣告一煲大有錢都買唔到
用幾多錢先搵到咁多page幫個brand賣廣告

少嘅時候就係故事，多咗就只係數字
幾可有人記得除咗Neil Armstrong之外仲有咩人登過月？

其實個個PR都見到舊肥肉好想食
只係佢地諗緊點咬到得黎又唔會得罪共狗
其實係白色恐怖之下佢地未敢做
要幫佢地

手快有手慢無
不過可以肯定繼續喺tvb賣廣告仲衰過唔賣

推

熱烈吹奏

今日寶礦力係cctvb落幾多個鐘廣告都搵唔到今日既營業額啦

綾瀨遙

呢句真

支持